---
title: 開箱！環亞貴賓室（台灣-桃園國際機場 TPE Airport）
description: '桃園機場 貴賓室|Priority Pass 新貴通 貴賓室|桃園機場 新貴通 貴賓室|Plaza Premium環亞貴賓室 介紹'
date: 2021-01-18 11:36:18
tags: [Lounge, Taiwan]
categories: Travel
---

在目前疫情仍未見趨緩的時候，不僅機場旅客人數大減，連帶的機場貴賓室也都縮減營業時間，或是乾脆關閉營業。
所幸因為台灣的防疫做得很好，因此機場貴賓室並沒有因此暫停營業。

桃園機場的第二航廈的貴賓室都位於四樓，過完安檢後， 往上搭一樓的電扶梯就可到達。
持有 Priority Pass 卡在第二航廈可進入的貴賓室有二間：環亞（Plaza Premium）貴賓室 及 東方宇逸（Oriental Club）貴賓室。

這篇就來介紹位於台灣桃園國際機場第二航廈的環亞（Plaza Premium）貴賓室

## 台灣桃園國際機場的環亞（Plaza Premium）貴賓室
不愧是台灣的服務業，營業時間居然長達 19 個小時（05:00 - 23:00）<br/>
對比美國的貴賓室營業時間大約為 14 個小時左右（06:00 - 20:00）
![46-01](../images/46-01.png)<center>大門</center></br>
![46-02](../images/46-02.png)<center>進門後就可看到的用餐區</center></br>
![46-03](../images/46-03.png)<center>用餐區另一視角</center></br>
![46-04](../images/46-04.png)<center>當天菜單</center></br>
![46-05](../images/46-05.png)<center>當然要選擇在紐約最難吃到的排骨飯</center></br>
![46-06](../images/46-06.png)<center>檸檬水、綠茶及麥茶</center></br>
![46-07](../images/46-07.png)<center>台式餅乾跟玉米片</center></br>
![46-08](../images/46-08.png)<center>用餐區後面的休息區</center></br>
![46-09](../images/46-09.png)<center>據官網所說，約可容納200人</center></br>
![46-10](../images/46-10.png)<center>淋浴間</center></br>

## 後記
這次因為太遠到機場的緣故，在貴賓室只待了 20 分鐘左右，沒有體驗到貴賓室的各個設施。

但環亞貴賓室裡面，除了休息區外，還有私人的休息區可以讓旅客能不受打擾的在房間裡休息。

也備有淋浴間。若要使用淋浴間的話，櫃台也有提供浴巾等淋浴用品，方便匆忙趕到機場的旅客可先沖個澡在舒服的上飛機。
這次貴賓室裡面的旅客人數應該不超過 20 人，若是一般期間，淋浴間通常都要排隊一段時間才能使用 </br>


::: warning
點擊觀看更多： </br>
- [被動收入系列文](https://ycjhuo.gitlab.io/tag/Passive%20Income/)
- [貴賓室開箱文](https://ycjhuo.gitlab.io/tag/Lounge/)
- [飯店開箱文](https://ycjhuo.gitlab.io/tag/Hotel/)
:::